成功男士每日都堅持做的五件事

1. 起身
2. 呼吸
3. 飲水
4. 食野
5. 瞓教

好撚好笑

打飛機呢？

成功男士係唔需要自己動手打飛機

所以你咪唔成功囉

屌你老母鬚都唔剃 成個袋底師父咁

agger

成功男士唔洗屙屎

1.打丁
2.打丁
3.打丁
4.打丁
5.打丁